［腥港人］咱们还配爱国吗？

國慶放得一日紅日

屌你老母唔放番456日咪撚叫國慶啦

呸 呢啲咁既紅日 放一日都嫌多